many = terletak forigen key.
1 orang/customer bisa banyak transaksi
table (goods)barang 
many to many = gabungan dari 2 one to many

foregin key nampung di satu tabel maka many to many
contoh tabel customer dn goods

belongsTo = ada foregin key dari tabel sebelumnya
ex. id_cutomer, id_good

relasi tabel ada di model 

